解散黑警

反正而家黑警都無人性到一個點
不如遊行支持解放軍駐港啦 解散警隊 大家攬炒
好過日日見到手足被打
有錯請插

六大訴求，缺一不可

特首用肺炎⋯⋯